我很成功地戒到兩樣不健康的東西

香煙和連登